［懶得搵圖］雷姆同拉姆 二選一

拉姆

臭雞

羅姆爺